訓左無睇，埋大武林大會開左未

定未開始

未咁快reg day啵

Poly打架爛仔嚇退新生